酒店應該要住高雄定台南?

香港直飛高雄，但酒店應該選擇高雄定台南好?
做過d research, 台南去高雄要坐1個鐘車，所以我諗住其中一個地方，day trip去另一個地方都ok..

但係住既話，邊個地方會近境點同市中心d?
感謝

另外我都想聽下巴打們分享去台南有趣既事

你係高雄玩
定台南玩先

兩個坐法
如你晚晚玩完
要坐成粒鐘先返到酒店
咁就hihi la

再問多句
你所講嘅市中心
係高雄市中心
定係台南市中心

你嘅市中心定義係。。。。？

我就係諗緊住台南定高雄既市中心好..
巴打你覺得台南定高雄既市中心多野玩d?

又或者近d club多d

高雄夜晚有野玩，台南無野玩

感謝